淘寶購「便利店專用」大雪櫃放屋企 網民：屋企變打卡位

疫情期間，不少人家中也會囤積較多糧食，以減少外出購物的機會。有網民早年在淘寶上購入一個便利店專用的大型電櫃，近日與網民分享，表示「真心好用」，不但冷藏飲品夠凍，而且朋友到家中聚會的話，更可慢慢揀選喜歡的飲品。

樓主在 Facebook 群組內分享該款自己購入兩年的便利店大型展示式雪櫃。從樓主上傳的照片可見，該款雪櫃為三門式設計，高約 2 米，每個門可獨立拉開，樓主將罐裝飲料都放在左邊門，共有 8 層，中間則擺放一些支裝飲料；最右邊則為玻璃樽裝的酒類。雪櫃門為透明設計，可對裡面產品一目了然。樓主更分享指，早前邀請朋友到家中開 Party 時，也被「狂讚」，「又開心可以慢慢揀野飲」，同時雪櫃也足夠使全部飲品變凍。

對此大型雪櫃，引來不少網民留言，不少網民均表示羨慕並猜測樓主家中到底有多大才能收納如此龐大的雪櫃，「做你朋友黎玩真開心」、「好誇張⋯⋯士多咁」、「要買好多先可以fill滿佢」、「嘩！簡直係屋企個打卡點！」、「屋企有呢個凍飲櫃都幾過癮喎！」、「我以為去7仔偷影」、「好正! 但總覺得欠咗d $牌好怪」。

最重要係後面有位上貨
否則咁深根本用唔著
仲有散熱問題

後面冇雪房嘅話根本就on9

咁撚多嘢飲一定糖尿病高血壓

大陸櫃d 料好簿 機頭好快打柴 d 銅喉都簿 好易穿漏曬d 雪種
總括黎講 有一年貨都偷笑

冇糖茶咪得

交電費果時就爽死

弱撚智

近排啲人生活真係咁苦悶
又泳池locker又便利店雪櫃

雪咁多黎把撚?

下..咁都上新聞? 真係悲哀香港地買個雪櫃大少少都上新聞 CLS

有無整個雪藏庫
擺肉

只係為影張相姐係咪唔得先

小草當年無買呢個

走去搞石屎

原來係hket「新聞」

外國就無乜特別

一行嘢飲
一行叮叮氣炸嘢食
一行急凍肉就最perfect

擺得落咁大個雪櫃，屋企都應該好大下

去機舖收個街機殼改裝仲威水啦

知唔知啲人為咗打咭可以去到幾盡？支那電器會爆炸都未驚，點會驚快打柴

睇相只係個樣似 , 個雪櫃好淺 , 後面係密封

便利店開雪櫃拎飲品
成日見到有個人喺入面

佢呢隻應該係地鐵站便利店果隻雪櫃
係要喺前面先入到水

分享該款自己購入兩年的便利店大型展示式雪櫃

邊度有泳池

香港人：好想屋企有咁大可以放依啲巨型傢俬

佢上緊貨 我又揀緊嘢飲
對望勁尷尬

在飲品間的隙縫中凝望著你
幽幽地說 我好凍啊…

香港人得閒就上淘寶買野，街鋪黃藍店都收曬皮

啲撚樣淘到上哂腦
上面啲超市垃圾食物同牛奶都走去淘
仲要話香港嗰啲都冇咁好飲
過多幾年真係唔知有幾多人會變撚咗大頭怪

十足冷氣佬氹人用厚喉口吻
乜野叫銅喉好薄好易穿
你落地鐵站711啲櫃都係大陸櫃黎架啦
大舖水房個製冷都係大陸野

又幾賞心悅目既
唔會拎拎下有對眼望住你

個淘寶gp屌人乜都淘仲會屌返你轉頭

上年日本都出咗紙皮汽水機
俾啲人無聊喺屋企玩

如果間屋好撚大間, 擺咁大雪櫃都ok既
不過淘寶貨就

如果間屋唔係成日開冷氣嘅話玻璃面長期滴水

咁佢都好彩喇

所以咪要做咁多維修

以前去深圳間間士多個雪櫃都唔撚凍

放得咁大個雪櫃，你驚佢比唔起錢咩

咁公平d講
好多士多鋪仔都用大陸凍櫃
好唔好用就睇你揀咩質素

黃店又咪一樣係淘點解自己淘又唔得先

傻鳩盲反 鳩up扮專家

一睇就知係零食店 士多 報紙檔 果d櫃

冇後面入貨 雪房

鍾意隻雞又唔洗娶佢返堅企嘅

你講乜春呀
我講緊啲傻鳩走去淘上面中國製啲零食同蒙牛牛奶呀
邊間黃店有呢啲垃圾嘢賣呀

上面嗰啲人一睇到淘寶就喺度盲反 睇到好尷尬

點解有錢仲要淘寶國貨雪櫃
真愛國定係cheap精扮富貴

咁都好打卡，一啲美感都冇...你士多定屋企呀

搞咁多野
我買多幾廿pack啤酒擺唔好？

落樓下就有得打卡啦
駛唔駛買個番屋企

R撚晒頭

行李箱咪得

有無condom?

要咁撚多把鎖嚟做咩

得一個人飲咩

買雪櫃嗰位巴打先似番個人 。 但係你睇下呢度啲回應 ，香港人。。。做小小開心嘢，咁多 顧慮， 個個似阿婆咁

我fd住村屋都有擺, 不過得1門

爆炸就好笑

講真有咁大既屋企放到咁既雪櫃直頭正啦
我屋企細炸
唔係我有諗過放部汽水機

有錢洗淘寶？

呢啲係平時士多個款，唔係7仔個啲

真 啲留言酸到
屋主買完 開心咪ok
個個又幫佢諗埋咩 慳電 會壞 嘥位
糖尿都拎出黎講 笑死

有錢唔代表唔會貪小便宜既
玩盜版game，坐廉航既有錢人比比皆是
屋主係咪有錢人我唔知 但擺得部咁既野 佢屋企至少有返咁上下大先

你當我孤陋寡聞
便利店專用雪櫃official 邊度有得買

display 櫃擺咁多figure把撚?

喜好既野有咩好judge

便利店專用喎
大唔大係重點咩?

窮人思想係咁上下, 只係諗到最淺層個浸basic needs
人地只係當arts/ornaments + 一個雪飲品既地方

性生活傷身

人地大把錢買黎玩下
就比窮L連登仔又嫌

又嚟二分法, 覺得一定窮先用淘寶

咁大都入到門口？

真, 非黑即白撚就最on9
我自己team d senior/manager, 人工唔知實數. 但都幾肯定講緊至少6/7皮up
一樣成日用淘寶
有留意下市面賣既非大品牌產品, 網購買緊同一件貨根本平一截

你屋企d傢俬都可以樣樣整件入門口?
唔可以分件入?

新填地街，上海街啩。

呢啲櫃可以拆件？

去九龍城聯品
無野叫便利店專用, 玻璃門雪櫃唔係獨家

急凍櫃實用d

之不過咁大, 放咁多野
預左10年都唔會清櫃抹

同便利店一樣, 唔會專登暫停清潔
其實個雪櫃好污糟

有無糖的飲品

又唔係嘅，好似士多嗰隻又深又唔係打穿後邊咪冇事囉！
不過成件事本身都中係憨尻尻

飲多啲水啦

都唔係便利店款。

其實係便利店雪櫃擺滿包裝飲品, 你先覺得好睇
你諗下如果放既係急凍肉, 保鮮紙包住既飯餘食物, 各種半完成立雜食物 / 液體, 你見到個開放式雪櫃只會覺得好唔開胃

點解唔得?

兒登從仇女到買個雪櫃都係咁保守

真心覺得會短路

「殘體慎入」其實淘寶都有好多款，就咁google都有，點解要揀密碼鎖locker

根本就係回憶既一種 而唔係實唔實用 figure夠冇撚用 咪又係咁多人買

你係無知啫

其實見佢咁大地方，啲野飲係一箱箱咁買，就知唔窮得去邊

放d古怪傢俬係屋企
好似玩緊動森咁

所以第一句咪講自己孤陋寡聞
就係想問你邊度有得買

一箱箱咁買先係最抵, HKTVmall 成箱買個d好多都缺貨
係窮人無位先會細細pack................

香港貧富懸殊真係好嚴重

C貨同凍貨唔擺埋一齊架
除非你係想融雪

咁都要打卡 不如訓7仔

試過幫呢啲雪櫃清雪，清到hihi
不過個屋主咁有米 都係畀錢搵人搞架啦

呢個爆炸果陣就勁囉

呢款唔係雪房果隻，前面打開上貨就得，個機頭應該係個雪櫃頂，樓底夠高散熱應該冇問題